## **Open\_space\_planner**

Планировщик реализован как набор методов и функций, которые, при необходимости, подтягиваются _OnLane\_planning_ или _Navi\_planning_. 

Файлы планировщика находятся в oscar/modules/planning/open_space/.

В **Apollo** 5.0 и выше парковка различных видов реализована при помощи отдельных сценариев. Но тем не менее, **Open\_space\_planner** используется, например, когда необходима парковка "задом".

